要繼續爭取！十年唔得！就廿年！！

梁天琦當年種下嘅種子，
今日已經開始發芽。
由而家開始教育下一代，
到時仲唔係我地嘅天下？？？？

不如拖撚到你個孫出世啦

喺教育下一代方面同共產黨鬥？